【TVB嚇到𨳊縮】周日14/7馬鞍山新港城宣傳改地點 避入酒店免受衝擊

根據最新消息，原定於今個星期日（14號）於馬鞍山新港城舉行《十二傳說》的宣傳活動，將不會取消，不過會由公開的商場場地，搬到私人地方的尖沙咀香格里拉酒店，看來都是為免人多混亂的情況。

吊你老母又無得追星！

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

日期： 20/7/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥
嘉賓： 邱晴。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

日期： 20/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 21/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會
嘉賓： 張寶兒。
時間： 14:00
地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場

日期： 28/7/2019
活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對
嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。
時間： 15:00 - 16:00
地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 11/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽
嘉賓： 黃智雯。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓

日期： 31/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show
嘉賓： 丁子朗。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

去警察總部搞啦 包冇人衝擊

各位我地仲有紅磡呀!

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

依個未聽到話取消或唔公開

一定要撐爆佢

不過可否認真啲整個牌？

咁咪邊間酒店搞， 企係門口支持囉

又馬明

集中馬明活動好啲
如果同日

驚成咁

好像暴君一樣龜縮，沒用！

馬鞍山都咁驚？

馬鞍山居民表示難過

又要警車保護浪費警力到時

D人行完沙田要入馬鞍山係冇難度

嚟污染你哋

其實都唔撚明 唔係公開活動嘅話
去咁遠攪做乜撚

都好喎

公開宣傳變左圍威喂
睇下cctvb有幾多錢租酒店場先

驚?咁去紅磡g持囉

行完call大隊轉場

但係佢而家轉左去尖沙嘴

好似7.1 金鐘咁

係同日
去紅磡啦
都唔算離沙田好遠

香格里拉場地成本推高
繼續 睇你賺得幾多

所以今日出去既巴打真係好成功！

由佢全部𨳊縮, 單機電視台啦笨 7

仲要私人地方
姐係同今日港姐一樣閉門
可以去紅磡了

諗起紅磡好多人就high

做呢d show就係為左宣傳同吸引大眾，你去酒店私人搞，搞黎俾自己睇？

呢個唔洗理，已成功

咪係

不如入返電視城攪
平得多
入酒店攪巴撚

閉門點叫公開活動

本來唔係閉

咁不如係tbb打

搞

我睇你避得幾耐

香格里拉出面唔係行人路？

呢個咁撚方便點會唔到先

個冷氣仲好夠凍

屌你老母
唔撚侵人睇
係個廠度拍撚晒佢啦
利申：tvb忠實fans

去安慰下馬明先

即刻去隔離訂位食buffet

吊你老母又無得追星！

日日馬 明
搵粗筆寫 睇唔到d字

酒店照狙擊

book間房瞓一晚，或者入去食buffet

合作伙伴黎架

屬於酒店範圍，但係照狙擊

白板追星

驚撚到

仲咁揮霍

時間：7月13號下午3點
地點：灣仔電腦城
藝人：陳詩欣，鄺潔楹

【反紅媒】網民拎標語嗌口號踩港姐活動場 堅持至無綫新聞不再扭曲

增加成本

嘩正呀連登仔地頭！要另開post

呢個正

我最鍾意TVB 有咩公開活動都要去睇睇

推，相信好多連登仔想見呢兩條女真人

有冇人真心想去食自助餐?

我明明好想睇馬明架

突發！ TVB女神陳詩欣鄺潔楹13日(周六)3點大膽現身灣仔電腦城

避得幾多次吖

有本事咪以後酒店搞囉

無人衝唔代表無人__

全部變單機

好呀call齊d朋友接你放工

唉冇得見蕭正南
唔緊要
嚟緊仲有咁多活動
一於去齊晒

比人包仲死

鄺潔楹bb

屌你地班連登仔好撚煩
我真心想追星架屌你地老母
依家無得大叫我愛心穎